有冇師兄同我一樣.....

出街畀黑警查，發夢又畀手足懷疑

應該係個格太衰